大家覺得性喺一段關係入邊重唔重要？

如果性生活唔夾唔協調 仲可唔可以一齊到最後？

答唔答到你？

財富的愛呢

我識有啲無性夫婦仲可以靠其他野 bind 住段關係
好視乎你有幾睇重性，同仲有冇其他野㗎啫

如果對方性無能，你仲會唔會愛佢？答案因人而異。
對我黎講，心靈上嘅契合比起性嘅抒發更重要，但唔可以無。
唔同於性，soulmate 係千金難求，大部分人窮一生都未必揾。就算將來俾你揾到，都難保你枕邊未被佔有。

其實真係好價值觀上嘅思考，樓主從心啦。